{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66907&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천청풍학현힐링펜션"
    },
    "text": "体験したい清風と丹陽旅行のために利用しやすいペンションです。 ここは清風と丹陽に通うのに位置がとても良いです。 ペンションの前には広い芝生と隣接した渓谷があり、夏には水遊びを楽しめます。 周辺には清風文化財団地、清風湖畔ケーブルカー、清風湖観光モノレールなどがあり、観光にも最適です。 しかし、ここではカラオケとブルートゥースマイクの使用が禁止されており、2月と8月には暖房の問題で当日予約はできません。 また、冬季のバーベキュー場には暖房設備がないため、寒い日にはフロントガラスバーベキュー場をご利用いただけます。 入室は4時以降で、退室は12時以前に行われなければなりません。 こちらは無料Wi-Fiと全室禁煙政策があり、駐車も可能です。 バーベキュー施設はグリルとトーチをレンタルして使用でき、時間制限はありません。 一つ注意すべき点は、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は使用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、これらの情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは清風と丹陽に通うのに位置がとても良いです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には清風文化財団地、清風湖畔ケーブルカー、清風湖観光モノレールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではカラオケやブルートゥースマイクの使用はできますか？",
            "answer": "カラオケとブルートゥースマイクの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "2月と8月に予約をすることはできますか？",
            "answer": "2月と8月には暖房の問題で当日予約はできません。"
        },
        {
            "question": "冬季のバーベキュー場では暖房設備はありますか？",
            "answer": "冬季のバーベキュー場には暖房設備がないため、寒い日にはフロントガラスバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時以降で、退室は12時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "こちらは無料Wi-Fiと全室禁煙政策があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はグリルとトーチをレンタルして使用でき、時間制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内でできない調理はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は使用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、これらの情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 514
    }
}